GME奶過野仲唔怕黑？？？

歷史總是驚人的相似，見好就收啦各位賭徒

我呢D連FUTU都覺得要小心入,GME唔啱我,太高風險

唔怕

走啦社工
又比人屌咖啦

我etf都可以輸，呢d 野唔啱我
我有條狗命要keep 住返工架

折磨咗人咗耐，咁快收手？

唔排除係誘多

呢個時候仲入GME呢啲股or 以為佢仲可以上400幾蚊既人，一係就多錢得濟，一係就冇吸取到教訓，好股點會咁比人Chok上chok落。咁大波幅點會唔係拉高出貨。唔好比人利用啦

真係唔想見到啲人9下9下咁又沖撚左入去

唔係為錢架我地 乜野賭徒

見好就收，又逃生門比你就好走

算啦 勸就覺得係眼紅 人類總是要返同樣的錯誤

我會建議變左0成本先
40蚊左幾個禮拜 而家160先入 仲唔俾人劏

想點 升又嘈 跌又嘈

咁你入乜

社工氹人蝕放而家驚？

好多人應該係抱住
「邊度跌低 要邊度企返起身」既信念

散戶從來都唔係主導股價的一方，真正主導既係大戶，問題就黎啦，有咩前景/利好消息可以吸引到大戶投資落呢隻野身上？暫時諗唔到。

有咩因素令尋晚成交多左咁多？ 咪就係吸啲老散入去派貨囉求其拉返去百幾蚊已經令到啲散戶出晒水

入FUTU

股市就係咁 不斷重重覆覆

真 比你上到300呢啲垃圾股要跌落50都可以係一瞬間既事

收你老母咩，等佢升緊

預左講出黎有人唔認同 比人屌
都係講心個句

屌你老母社工

唔好呀,過去的,由佢過去

要諗清楚

呢間野係無發展潛力
話要轉型
同你話要搞核彈 無分別

口講就易

仲以為你話futu都驚 唔入

lm 轉頭又一堆柒頭破產

絕對唔岩用玩一隻股上

你冇得咁比 futu 上年增長仲快過股價升幅

我都係咁話，盡講多啲睇下有幾多個肯聽

轉型電商炒消息啫，順手拉高殺put，基本劇情

futu 長牛黎

___奶過野仲唔怕黑？？？

投資係有贏有輸嫁啦
係D ON9 牛市股神先會話自己未輸過

上次賭話ss都講得過 今次真係無理由會爆升俾你賺

啱，買咗800 SC

呢個理由都講得過但乜9 SH to the moon 唔該收收皮先

然後今晚殺call..

希望多d 老散入

所以入得都係賭徒

拉到200蚊出貨

俾d 29/1守左$320仲SH到現在果班開心下喇⋯人地買股票唔係為左錢

不過與其透想再SS....不如諗下係咪最後逃生門仲好。

我知實有人屌：on79！ SH到現在竟然$200就放？

無乜料就收聲睇戲啦，又唔入市嘈嘈嘈

夠膽做short call lo咁鬼叻仔

得連登仔奶野啫

我認冇料有料既人已經再一次哄左一大班傻9入去

社工真係又偉大又無私既職業

怕你班垃圾社工多D

決定唔撚玩

明智，market 咁多野唔揀 點撚解要揀佢
結婚都唔揀個賭仔啦

好聰明呀

43蚊入嘅，怕條毛，最多跌返落去冇賺過

跌到40又串人SS未
升返又叫人見好就收
都係果句喇

關你撚事咩

FUTU真係驚閪

玩得呢隻都唔會長渣喇
玩波幅食幾轉都得

呢個玩法絕對冇問題，但好多人入左見佢升就會想佢升多啲，但跌個時又唔會識搵位離場，呢樣先最慘

你當買大細嘅心態係okay ge.

咁係個人問題
關隻股咩都

都唔知勸嚟做咩，
自由市場買賣，
咁大個人,
每個人都要為自己嘅行為負責

有人想160追貨財自嘛 你邊理得咁多

目標價1000？

32857 呀

隻閪手好撚想買
求解救

由得佢地啦 佢地無理性可言

咁多野唔買

玩股就係要克服人性唔好比一時既衝動左右

40蚊入我怕撚呀

小注當牛熊咁買咪得

43蚊買左10股 160放左

班傻閪等緊ss財自 唔sh止蝕會俾佢地屌做廢淡 由班仆街自己快撚d死 再講多d又屈你做社工

求追數料

買啦買啦 set 好幾時走人就得

已經屈緊

依家買股係咪一定係為左賺錢？

社工

所以發達永遠冇樓主份
船頭驚鬼船尾驚賊

之前冇SH 真係冇謂入場
之前SH緊的唔會考慮呢個價錢放

社工咁遲開工？

從來都唔信空頭平左倉

平左就唔洗控盤又洗橫手

你咁樣同叫啲賭仔唔好再賭有咩分別?

屌 駁唔刀

馬會都有人玩...GME點會無人玩

琴晚升100%今晚可以跌90%

你勸嚟托咩，
一陣升到10000，
人哋聽你講冇買，
就真係屌到你
跌既人地都唔會多謝你，
為咩呢？

以為有GEM 對奶睇

明知$300一定係時間問題
睇吓係年中定年尾姐

Futu都覺

即係會上多次500?
盤追不問價入了

識咩呀你 邊到跌低邊到企返起身

上緊啦

救命，以為你係假膠

入Fufu 每個月課緊1000 usd

支牛大家都知有200，300一日
GME信1000嘅人真係

不了
之前玩到好大壓力

又有得睇苦主SH

大把賭仔賭上癮就係為左中間個快感

其實今次大戶手段都算明顯，但仲有人沖入去

估唔到 老散威得個一日

俾返啲錢我